Reddit要人!

r/Coronavirus好多人講緊中國派專家去意大利,明明同一單新聞有成三個post, d人當緊中國係英雄呀

好多人都鬧緊佢地既政府唔做野,我地快d去輸出香港既抗疫模式
話比全世界知政府唔做野市民可以點做,勸下人洗手戴口罩都好。

唔好淨係係度笑9人白皮豬,對家既網軍做緊野架喇

push

Reddit要人呀

係呢個sub 多五毛到
一寫反支那嘢 俾人downvote 到cls
儲定啲karma 先入去玩

果度話no politics wor

Push

打緊 好辛苦

冇玩開，冇karma會點

順水推舟，扮小粉紅

冇咁多可信性姐
但我啱啱入去 見勁多支那人啲
Reddit age 得個8日 10日

no politics都可以追究責任
病毒係中國黎,搞到你要封國然後派幾個醫生過去就變左英雄?
唔好比五毛走去呃人

你個名

叫人戴口罩都俾人話我俾medical advice要ban 5日，痴撚線。政治正確既審查同共產黨一樣。好彩上訢成功。

大家講多d香港人點抗疫都得
今日仲有人問戴口罩係咪真係work
有d外國人無經歷沙士衛生常識真係好唔掂

新個馬雲捐口罩
全撚部 thanks jack ma
Cls

我懷疑個sub大部分5毛黎

狂讚Taiwan, 煲大李文亮，同其他Asian connect以反歧視為名反共